報道稱英超仍有權要求重新引入換5人方案

英國廣播公司報道，英超20個球會仍有權再就換人名額問題提出議案作表決，但需要得到最少14個球會支持。上季英超復賽之後，英超各球會單場可以替換5名球員，但今季回復只能換3人。報道說，各支英超球隊早前就5人方案進行的兩次投票，都未獲通過，但近日愈來愈多領隊不滿意只能換3人，正推動第三次投票，尤其是利物浦領隊高普和曼城主帥哥迪奧拿。高普認為，英超行政總裁有責任帶頭推動投票，而不是將問題拋回球會。最初支持換3人方案的韋斯咸，據報亦改變主意，支持增加換人名額。但阿士東維拉就反對，認為應該貫徹原有規定。

2020-11-10 07:08:17

打左8場先黎換規則
真係好撚公平呀 DLLM

武肺嚴重影響球隊季前備戰
換5個根本好合理
係英國佬懶特別

每週兩賽+國際賽照搞
換5個好合理